# Chinese (Simplified) translation for ubuntuone-credentials
# Copyright (c) 2014 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2014
# This file is distributed under the same license as the ubuntuone-credentials package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2014.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ubuntuone-credentials\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2014-08-01 15:51-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2015-06-26 06:42+0000\n"
"Last-Translator: Wen Qiang <dev@wenqiang.li>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2016-08-16 05:57+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18169)\n"

#: ../online-accounts-provider/ExistingAccount.qml:37
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#: ../online-accounts-provider/ExistingAccount.qml:50
msgid "Remove account…"
msgstr "删除账户..."

#: ../online-accounts-provider/ExistingAccount.qml:64
msgid "Remove Credentials"
msgstr "删除凭证"

#: ../online-accounts-provider/ExistingAccount.qml:65
msgid ""
"Removing the Ubuntu One credentials will prevent any applications on this "
"device from accessing your account. You can authorize the device again by "
"providing your username and password."
msgstr "删除 Ubuntu One 的凭证将阻止这个设备上的任何应用程序访问您的帐户。您可以通过提供用户名和密码再次授权此设备。"

#: ../online-accounts-provider/ExistingAccount.qml:68
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: ../online-accounts-provider/ExistingAccount.qml:81
#: ../online-accounts-provider/LoginForm.qml:94
#: ../online-accounts-provider/RegisterForm.qml:118
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../online-accounts-provider/LoginForm.qml:33
msgid "Enter your password:"
msgstr "请输入密码："

#: ../online-accounts-provider/LoginForm.qml:49
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

#: ../online-accounts-provider/LoginForm.qml:61
msgid "Type your verification code:"
msgstr "请输入验证码："

#: ../online-accounts-provider/LoginForm.qml:67
msgid "2-factor device code"
msgstr "双因素认证设备码"

#: ../online-accounts-provider/LoginForm.qml:78
msgid "Authentication Device Help"
msgstr "验证设备的帮助"

#: ../online-accounts-provider/LoginForm.qml:106
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: ../online-accounts-provider/LoginForm.qml:119
msgid "I'm a new Ubuntu One user, sign me up"
msgstr "我是新的 Ubuntu One 用户，我要注册"

#: ../online-accounts-provider/LoginForm.qml:139
msgid "Password must be at least 8 characters long."
msgstr "密码的长度最少要有 8 个字符。"

#: ../online-accounts-provider/LoginForm.qml:149
msgid "Please enter your two-factor device code."
msgstr "请输入双因素认证设备码。"

#: ../online-accounts-provider/NewAccount.qml:72
msgid "Please type your email:"
msgstr "请输入您的电子邮箱地址："

#: ../online-accounts-provider/NewAccount.qml:81
msgid "example: user@ubuntu.com"
msgstr "例子：user@ubuntu.com"

#: ../online-accounts-provider/NewAccount.qml:134
#: ../online-accounts-provider/NewAccount.qml:249
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "请输入一个有效的电子邮件地址。"

#: ../online-accounts-provider/NewAccount.qml:166
msgid "Create your Ubuntu One account"
msgstr "创建您的 Ubuntu One 账户"

#: ../online-accounts-provider/NewAccount.qml:171
msgid "Sign in to your Ubuntu One account"
msgstr "登入您的 Ubuntu One 账户"

#: ../online-accounts-provider/NewAccount.qml:236
msgid "An internal error occurred. Please try again later."
msgstr "发生了一个内部错误。请稍后再试。"

#: ../online-accounts-provider/RegisterForm.qml:34
msgid "Please tell us your name:"
msgstr "请告诉我们您的名字"

#: ../online-accounts-provider/RegisterForm.qml:40
msgid "First and last name"
msgstr "名和姓"

#: ../online-accounts-provider/RegisterForm.qml:53
msgid "Choose a password:"
msgstr "选择一个密码："

#: ../online-accounts-provider/RegisterForm.qml:59
msgid "At least 8 characters"
msgstr "至少包含 8 个字符"

#: ../online-accounts-provider/RegisterForm.qml:75
msgid "Must match the previous field"
msgstr "必须和上一个输入一致"

#: ../online-accounts-provider/RegisterForm.qml:130
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: ../online-accounts-provider/RegisterForm.qml:144
msgid "I'm an existing Ubuntu One user, sign me in"
msgstr "我是 Ubuntu One 老用户，我要登录"

#: ../online-accounts-provider/RegisterForm.qml:167
msgid "Please enter a name."
msgstr "请输入名字。"

#: ../online-accounts-provider/RegisterForm.qml:174
msgid "Your password must be at least 8 characters long."
msgstr "密码的长度最少要有 8 个字符。"

#: ../online-accounts-provider/RegisterForm.qml:181
msgid "The passwords do not match."
msgstr "您输入的密码不相符。"

#: ../online-accounts-provider/RegisterForm.qml:186
msgid "Please accept the terms and conditions by checking the box."
msgstr "请在选框内打勾以同意接受这些条款和条件"
